快開電視 利泳兒好能正🤤

大波到

圖

Po埋圖上黎啦

不了

利穎怡

藍衫仲大

白衫仲大

個肚腩

吾好甘重口味拉 粒兒

懶撚到...不如你條女比埋我啦

Well said

是其是

樓豬ho ball

You gay

臭利狗

我直架

哦，個個好似你咁得閒當刻開到電視嘅

咁你又用手機

用手機代表隔離有電視？我都未屌你冇圖學咩人開post

開post一定要有圖？
你邊位？我點解要服侍你？

屌 用手機睇囉
宜家手機冇直播睇咩

手機睇mytv都唔識

黐撚線，有圖開post不嬲都係常識，依家D新會然惡撚到呢...不如你打埋5P字啦on 9

吾系甘牙
吹牙？